講真，深水埗未拉夠人，各自小心

兄弟上山，各自小心
啲警會無差別拉人，專揀青年拉
義士冇必要再參與，佢哋已經得罪晒各區街坊

唔可以依賴街坊增援，應走就走！

唔係靠街坊，而係啲警已經癲晒，唔會理係唔係街
佢哋已經用晒拿渣招，引義士出喺
然後無差別拉人，諗住可以拉到義士
今日好明係要交人頭，佢哋唔會咁快收隊
唔應該再糾纏，Be Water

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕